в себя придти
из посредственного раньше
из отнятого потом
что такое вообще "сейчас"
тебе сказали лучи
двигаются сквозь пространство
со скоростью света
и может быть через год
придёт ответ отражение
искажение
бесконечная игра света и тьмы
а пока греешься днём
мёрзнешь в ночи





